極度懷疑懷疑懷疑被Fantasy Music HK所騙！

唔好意思，阻一阻各位。事關小弟唔想有同類受害者。

事源我係2018年4月左右時間去旺角星際城市3樓嘅Fantasy Music HK訂制QDC 5CH耳機。再係2018年12月1日將QDC 5CH 加錢升級為 QDC 8CH。期間我由2018年12月1日等到2019年2月20日，佢打電話嚟同我講對耳機整錯咗。我當時係電話同佢講退返去。再係2019年4月18日收到通知整返啱同拎得。當時我試帶耳機就立即同Fantasy Music HK員工講需要refit。當時態度十分良好。我亦都係2019年４月23日將refit需要嘅耳印俾佢哋。

我係2019年5月28日透過facebook查詢佢哋，但係我冇得到任何回覆。我再係2019年5月29日再問佢哋，佢哋就答我星期五（2019年5月31日)。不過，我係5月31日再次查詢嘅時候，再次冇得到任何回覆。我係2019年6月1日再問佢哋，佢哋話幫我查下。點知就查到今日（2019年6月21日)都仲未有任何回覆。

除咗Facebook，我嘗試過係Whatsapp同Telegram搵Fantasy Music HK負責人，但仍然徒勞無功。我亦曾經３次搭車去鋪頭想面對面查詢。但係，佢哋連鋪頭都冇開！門口更有大量茶餐廳宣傳單張及信件。可見多日冇開鋪！

下圖為我搵佢哋嘅證據！第二圖更可見佢哋已讀不回，行為極不負責！

睇到呢度辛苦各位！小弟係呢到提醒各位！唔好中伏！同時，我希望我可以拎得返屬於我嘅QDC 8CH耳機！
間鋪嘅Facebook:

希望全能嘅連登仔推一推。或者識當時人嘅叫佢哋覆返我

幫你追佢開鋪？

如果巴打可以我都唔拘。但係，如果有其他人識佢嘅話可唔可以叫佢幫下手覆個message話我知確實可以拎返耳機嘅時間。

同埋facebook link有負責人個樣。同時希望提醒各位，唔希望佢第日改個鋪頭名又再呃人。

負責人係咪長頭髮嗰個

係

呢間嘢串到仆街，問多兩句就趕你走咁

我自己嘅體驗同你相反先係嗰到買點知而家搞成咁...

其實我覺得bro 你已經講到依間野開出嚟係為咗呃人錢咁，我建議如果係咁既bro 集合返所有苦主去報警，我見你講佢都起碼開咗一年以上，應該有唔少苦主

見到d圖都唔想睇 d字細到

我都唔係太肯定佢係咪真係為呃人，所以我標打咗三次懷疑。因為我眼見鋪頭其實都有幾多客，而且員工服務態度唔錯。係突然今個月完全失蹤咁濟...

其實如果咁多日無開
間野可能已經無交租 摺左
過多排管理處應該會收返間鋪位

我而家都驚緊...唔想白白俾咗錢但乜都收唔到。如果暫時只得我一個受害人，警方係咪唔會處理架？

我５月尾俾耳印佢，但佢６月就開始消失。算唔算合理懷疑佢存心瞞騙消費者？

睇吓係咪商業詐騙啫? 不過咁細單嘢，警察最多都係查一陣就算

所以買機就真係寧願貴少少去間大舖買

佢頭先係1:21分睇過我嘅facebook，但係唔覆

咁你當扔錢落海算啦

有冇單？
有既話試下直接搵qdc

張單有冇去到QDC手上都成問題

關於香港代理商Fantasy Music HK的投訴及提出相關查詢

親愛的先生或小姐，
我在二零一八年十二月一日在香港的Fantasy Music HK將我的QDC 5CH升級做QDC 8CH，我在二零一九年四月十八取得耳機。當時即時提出需要refit，我在幾天后（即四月二十二日）將耳印交給Fantasy Music HK的員工。當我在五月二十八透過Facebook查詢時，沒有得到任何回應。我在五月二十九日再次透過Facebook查詢， Fantasy Music HK 的員工告訴我星期五（即五月三十一日）可以取。但是我在當天透過Facebook詢問時，他們沒有任何回應。我在六月一日再次透過Facebook查詢， Fantasy Music HK的員工說幫我查一下。結果查到今天仍然沒有任何回應！ （即二零一九年六月二十日）

期間我曾經三次到他們香港旺角星際城市三樓的實體店嘗試親自詢問員工，但是他們沒有開店！門口更有大量餐廳的宣傳單張及信件。可見多日沒有開店！以及我亦有用Whatsapp聯絡Fantasy Music HK 的負責人，但是他仍然沒有回覆！

現在，我希望透過直接聯絡你們了解我購買的8CH的產品狀態（完成工場程序？可以運到香港直接交到我那裡？）以及正式地向你們投訴香港代理商Fantasy Music HK！

煩請盡快回覆，請透過email: xxx@ 聯絡本人。

xxx先生
二零一九年六月二十日

Dear Sir or Madam,
I upgraded my QDC 5CH to QDC 8CH at Fantasy Music HK in Hong Kong on December 1, 2018. I got the earphone on April 18, 2019. I immediately asked for a refit. I handed the earprint to Fantasy Music HK employees a few days later (April 22). When I queried through Facebook on May 28, I didn't get any response. I queried again on Facebook on May 29. The staff of Fantasy Music HK told me that I can take it on Friday (May 31 ). But when I asked through Facebook on the same day, they didn't respond. I checked through Facebook again on June 1. The staff of Fantasy Music HK said to help me check it out. The results found that there is still no response today! (ie 20 June 2019)

During the three-time visit to the physical store on the third floor of Sim City in Mong Kok, Hong Kong, I tried to ask the staff personally, but they did not open the store! There are a large number of restaurant leaflets and letters at the door. It can be seen that there are no shops opened for many days! And I also contacted the head of Fantasy Music HK with Whatsapp, but he still hasn't responded!

Now, I hope to contact you directly to understand the status of the 8CH product I purchased (complete the workshop procedure? Can I ship it to Hong Kong directly to me?) and formally complain to you about the Hong Kong agent Fantasy Music HK!

Please reply as soon as possible, please contact me by email: xxx@

Yours faithfully,
xxx
20 June 2019

呢個係我噚日朝早send 俾 QDC嘅email,但係佢哋冇覆到... 各位可唔可以幫小弟睇下點樣改善可以令到佢哋容易啲關注, 我想星期一再send多次去試下....求求各位

巴打話到過貨但要refit wo
即係張單到過qdc手啦

可能星期六日放假
等多兩日

睇錯以為隻cm仲未到

QDC香港係無代理商，只有經銷商

我4月中 都拎左去保養 比左$1300 5月中仲有覆
依家乜消息都無同樓主一樣 係咪要報驚

日日瘋狂打去屌佢搵消委會囉
正常等cm個1個月已經好痛苦
你仲有本事等幾個月
整過大細牌子cm都係1個月準時交到貨

巴打又係經fantasy music hk？

你搵大陸公司緊係用wechat / 旺旺啦
email 有春用

Yes

我係佢哋個官網到淨係搵到email，電話同地址咋。。。我而家試埋微博搵睇下得唔得

淘寶旗艦店，用阿里旺旺直接 contact 佢地

感謝巴打用Wechat佢哋好快就回

巴打佢哋好有可能冇將你嘅耳機寄返去。因為客服話佢哋根本冇寄過返去。你可以試下wechat問佢哋

星際特別多黑店？

之前係佢地到買左隻4ss

你拎咗貨未？

條友爭人百幾萬
樓主打定輸數啦

有花生

More

有料爆？周圍有人八個成個月都冇開門
但係間鐘有人返去開門
我3月放低咗隻雙子整到而家
4月尾都仲有人打畀我話趕唔切五一畀返我
果陣我我仲好天真咁話冇所謂

唔係咁開心呀？集合所有受害者！一齊去報警

gogogo

間嘢好似準備執笠，負責人應該著咗草

條仆街facebook都del埋

客服話有佢哋仲有幾對耳機冇拎。我建議如果有巴打係佢哋個到買咗qdc嘅耳機嘅話又未拎，可以wechat 13265695651搵劉小姐。

屌你老母有時間負評就抽時間俾返啲嘢人啦！有貨就俾貨！冇貨就退錢啦！你老母臭閪生咗你個打靶仔！祝你生仔做黑乞兒生女做雞生肺癌啦死煙剷！祝阿光俾債主搵到跟住俾人斬死

希望所有受害人搵我，我哋一齊去報警唔好放過哩啲人

件貨如果賣咗俾其他人，你叫佢點俾?

cm都賣到比人？

多謝巴打，佢話搵到我對cm

qdc8仔一隻面價都10k，賣俾傻仔 3k 叫佢自己搵人 refit，咁又執 3k 可以帶條女去爆房

恭喜你

嘩屌

嘩屌 x 2
呢間黑店真係黑到連舖面都黑過人

前排卡圖先好似出完片講fm

仲有冇多啲受害者？要勇敢啲企出嚟呀！！

會唔會係同流合污？定係好似啲股市咁，派條友出嚟做定心丸？

咁又應該唔會，佢嗰陣都講咗唔少舖

岩岩搵到間舖嘅ig
仲未del

可能卡圖都被幪

唔好咁大聲, 呢度好多cdrom

有ig都冇用啦都搵唔到佢哋嘅

咁qdc耳機有壞可以去邊度整，之前都係呢度買

直接聯絡代理算啦

邊個代理？

問吓dma肯唔肯幫你搞囉，唔得就直接順豐番廠啦

晏晝諗住去碰下運氣,點知都係冇開.

但係著草嘅話，照計點都攞埋d貨走

但係唔係著草又無理由會del facebook

我大約三點幾四點去, 唔見有開鋪跟住6點又去過一次都係冇人

有無打過電話問？

有冇巴打絲打有其他forum嘅ac？如果有嘅，麻煩有心人幫我轉發到多個forums，我想盡量集合更多嘅受害人呀。拜託咁多位！

你聯絡過qdc個客服佢點講？
佢幫唔到手？正常qdc應該要負責